市面上有邊隻香煙係黃

全部都黃 不過係你啲牙

冇可以戒煙了

想一邊吃煙一邊唱願榮光歸東莞

黃極你未又係要交煙税俾港共

明朝人唔吃煙，平均壽命40幾碎，現代人吃煙，平均壽命80幾

駱駝包裝好黃

隻牙黃d

駁唔刀

Camel ，有黃有藍，任君選擇

寶路

答案係!! 李偲嫣（李斯煙）

因為黃絲咁神聖走去吸煙係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯煙喇
而李斯煙既發音同李偲嫣係一樣
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!李偲嫣

輕鬆 謝謝大家

佢都唔係吸煙，係吃煙
即係咁呀

做乜鳩..

又導人向善 叫人戒煙 納Dee

塊面好黃